在這種情況下，這句話絕對適用，因為從所有東西中去除汗味比從一開始就阻止東西變臭要難得多。 在家鍛鍊? 以下是如何讓你的房子聞起來不像健身房 
 Lily Peng, 37歲，谷歌集團產品經理“信用不是零和遊戲”是我在谷歌的導師之一Phil Nelson經常說的話。 幫助今年40位40歲以下的人找到自己人生道路的建議 
 主流媒體對報道抗議活動中的暴力的偏見是有充分研究的，最好的概括是“如果它流血，它就會帶頭。” 超載的暴動色情是如何驅動街頭衝突的|博比·約翰遜| 2020年9月3日|麻省理工科技評論 
 但是，正如那句老話，生活中沒有什麼值得擁有的東西是真正免費的。 當聯繫網站反向鏈接時要避免的九個錯誤 
 我們都是在這樣的說法下長大的:政治止於水邊，我當然希望看到我們回到那個時代。 新冠肺炎會引發與中國的冷戰(或更糟)嗎? (第414集)Stephen J. Dubner | 2020年4月23日|魔鬼經濟學 
 利波利人回應說:“希望你能咬到毒蘋果。” Grindr的變性約會問題|大衛·萊維斯利| 2015年1月9日|每日野獸 
 斯卡利斯簡短地說了幾句話，只是說家鄉的人最瞭解他。 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代價|傑森·貝里| 2015年1月7日|每日野獸 
 換句話說，美國空軍的意思是，它的無人機部隊已經達到了極限。 獨家報道:美國空軍稱美國無人機艦隊處於“崩潰點”，戴夫·馬強達爾2015年1月5日 
 目前，埃及政府發表了一份聲明，稱克魯尼可以“隨時”自由進入埃及。 阿邁勒·克魯尼vs埃及法院|克里斯托弗·迪基| 2015年1月4日|每日野獸 
 他們喜歡杜克說的話，願意超越他們對他的過去所知甚少。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸 
 不用說，各種蕨類植物都是種在花園和房子裡的有趣植物。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 她目不轉睛地盯著他的眼睛，輕輕地、平靜地說著下面的話，彷彿是另一個女人說的。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 但他溫柔地把她拉到一邊，說:“我寧願呆在這裡，好瑪爾達。”然後走進去，鎖上了門。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 “但我現在不能停下來和你爭論。”說完，他拐進了一條小路，消失在樹林裡。 《大衛和妖精》查爾斯·e·卡瑞爾 
 他聽見自己雖然顯然不感興趣，但卻很輕鬆地說:“太奇怪了，萊蒂斯，太奇怪了! 阿爾傑農·布萊克伍德